電子煙新手上路

如果筆直1000-1500 有咩好介紹
巴打們用開滴油式定儲油式？
油定機身又有冇咩牌子比較好
求巴打們解答

買左未？
買左我就唔推啦